祝出入平安

嗚啊

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

前面位哥仔上緊高登

ok

高膠

今晚返黎睇你出膠po

💙bb萬事小心

大家咁話

Thanks for your blessing

大家要平安回家！

yes!

港女
瞓咁少？

Yes yes!!

早睡早起^-^

我係國泰民安呀